[PS4/PC] Monster Hunter World [243] 成個爛輝活動根本係大團長嘅陰謀

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

斷線法流程 － 只限識玩／親友團

一. 斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二. 刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

三. 點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等仍變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四. 新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五. 點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六. 爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
成日亂入人地隊伍係一件好撚阻住人地體驗遊戲的事情
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」必須係2區完成，即使1區爆曬全部部位，仍然需要係2區造成幾百至一千的傷害，爛輝先會脫衣

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的方法為暫時為進入三區觸發NPC的落石提示，維持大概一分鐘的時間就可以離開，期間各玩家可以破壞尾部，頭部
破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

同我想開的topic 一樣

根本啲武器就係大團長托工房個阿伯用出報酬嗰陣扣起咗嘅材料求其鳩整畀你地

而你地班傻仔就係咁打呢條濕鳩龍，諗住啲武器真係由隻爛輝跌出嚟

咪咁天真啦，啲武器又點會無神白事變出嚟

你唔諗下點解團長淨係叫你地爆角，而唔係打死隻野

就係因為想隻野返去休養生返對角出嚟再賺一筆！

成件事根本就係大團長為咗自己啲退休金而籌備嘅活動！

利申：其中一個傻仔

爛輝武推薦list

R8
火水雷弓 麻斬 麻棍 冰水棍
眠棍(無匠白斬) 火太刀(無屬無匠白斬) 眠鎚(無匠白斬)
狙擊輕弩(雷速射) 援擊輕弩(通2)
援擊重弩(貫通3) 冷擊重弩(通3)

R7賊重弩(散3) R7慘爪槍 R7角盾角棍(多20防) R6王銃(放射4)

留名

少人到要單刷

南瓜嗰度-1

send咗code比你？

點解你知

隻驚pc版未入手 但係有啲興趣
不過見到你地話刷到悶就。。

收到了 thx

冇frd一齊玩會好易覺得悶

話刷到悶個d個個玩左過千個鐘

5 點你訓左未? 我見無位出左街

我睇有冇人陪我刷

我睇眼唔眼訓 不過夜晚訓左陣而家好精神

有冇code 呀巴打?
帶多個 friend 嚟刷

留psn

目及 完女女狗衝回家, 希望你KEEP 到

打到去2區斷咗線
講完pc會斷自己就中咗

thanks

早抖各位：）

得番6個人，真係weak晒

早抖

原來重有r7未出

好似多咗女皇

女王不嬲都有

我都未齊r7

咁我skip太多冇為意

r7女王弓勁wo

我淨係識玩啲簡單嘢，弓滑步要瞄我搞唔掂

有無人可以幫手打兩場炎王歷戰王
打唔贏

頂唔順瞓先

有冇人可以帶打FF活動嗰隻

我都訓

咁散band了

今晚再過嚟搵下巴打

咁啱帶緊人打炎王，不過夜晚先打

仲差一把雷弓就齊曬弓收工

有無銃鎗撚交流吓配裝心得

PC打到HR45想換套裝

低HR咪又係爆鎚裝加迴距2/3

其實打爛閪同賭錢一樣
只不過賭錢輸嘅係錢
打爛閪輸嘅係時間
沉迷賭博等於倒錢落海
收手喇各位
利申：會繼續打 死賭仔一名

有無人未訓？
carry下歷戰王炎王

lm

Lm

LM

刷得嗰3件新武

華麗轉身

今晚再刷

爛西開荒執毛團-15

John

我仲追緊舊果d咋

Push lv6 already
多謝另外兩位巴打幫手執

我以為你做完岩岩好6

噚晚以為有火片手
點知爆破片手

其實你兩個打鳩佢，打到佢落三區解放，就算你打得慢15分鐘都最少執到1－1.5lv腳印。

見你地掛十幾分鐘半lv都冇，有時唔怪得你地。

你地跟足低b學習系列，我又好難話你地有問題。

btw四輕弩由0lv開始到解放完出番嚟可以最多4.5lv及大約7分鐘完場。

Sorry bro 拖慢你啲進度
新手獵人岩岩上路
唔好見怪

傻啦，我現在唔打得住，你地打我掛。

你冇拖慢我進度，你係晒你自己時間。

霸氣

Thanks for tips

Btw push

訓先 頂唔順

Ok

認真想知, 其實照常咁打佢黎執同跟尾執有咩分別?
唔打佢就多D腳印? 照打佢既話爆部位d pt係咪都計落lv到?

12點左右想開離線團 有無人join

你落到二區帶佢周圍走之後到佢自己落三區再睇下地下就知，再到佢落四區你再睇下地下...

我唔反對你地圍內又好，fd低又好，定係小圈子都好，

點打法冇所謂，十幾個人執，我話知你地執一粒鐘，

但好似啱啱得三丁友我就會出聲喇。

我夾盡個啲所謂自稱玩得好及又話人識唔識...嗰啲人啦，

你係識走位打得熟，你好自然會識補位換職。

利申 鳩吹

btw 我係嚟打機。

第三頁。

已經lv6 -15 push

有冇檸檬茶
想入

好早

嗰場冇咗

冇野又再一次自膠

巴打有冇位

你快啲入嚟

大把位

師兄們 一陣想入黎打 可唔可以？
未同你地打過 但斷線法識玩
但有樣野想問清楚 費事累到其他人
係咪6lv果時第一區唔開炮同唔落石？

n年前的執腳印時間表 有時間放埋po 頭

開緊機

po 頭有2條youtube片參考
炮可以開，但視乎打法，識唔識控
落石不建議
btw 入完場 跟住其他隊友識流程的隊友做野幾場就應該熟

依家入

我屌你！！刷到火弓啦

明白 唔該

新手留名

有冇pc既斷線獵人

pc咁快有爛西打？

有排啦青瓜都未出
係真係薯仔ser個隻

快d 番來ps4 大家庭

PC斷線...出返desktop 當你有開shortcut 入去終斷連線 再入返game 再click走兩個提示
條龍醒左未？

佢斷線斷撚到連steam都被佢斷埋
一扔個閃光彈出去個場就冇左

菜包巴 1，2區 打頭 我打唔入
我負責引3區對話 快d 入4區
K 巴優先打前腳
大家合作可以打快d

好的

兩把麻斬斧

爆完角金之後就可以負責番其他部位

好

全藍

師兄 我入左黎 多多指教

有無人打炎王

冇人眠

好多金武

都係冇76

慘得過5把r8 無把想要

刷左5日都冇76

我比76你 你比火太刀同新輕弩我ok?

成個爛輝活動根本……

有冇爛輝一齊打？

大團長宣佈佢係窮撚 我信佐

Deal

原來挖都挖到昇華武

有冇位一齊打

求曲

上面

又話賊弩代替品易出，刷左幾場都無

呢到玩開換妻定咩架

跟返原隊？

未玩過斷線 有冇咩事要注意唔可以做？

斷線先可以爆角

#4

full左？入唔返場

應該FULL 我都入唔返

爆少佐右前腳

開多個場啦

ok～

我都唔知 我同菜包仔 Keon 3個固定 剩1個位求其比人入

好1多人

可以自己去執番場 反正佢地爆了 費事阻住其他巴打刷

我岩岩打完 番去托過個場吧

4區放完炸彈 離線之後自己打埋佢既意思？

我唔打了 thx 2位巴打curry

有無師兄開新場 我會入黎幫手執腳痕迹

Thanks

放曬炸彈 斷線 自己打到佢爆角既意思？

屌你老味第三把火弓 我要雷弓啊

ys

係

係咪唔定組？

再開多左個場 留低psn pm個曲比你

頭先我錯左 唔好意思 我以為已經打爛左角的一部份 sor 早走左 唔好意思

無啦啦自己斷左

1入來就完場

我嚟

邊個

咁樣任務中止計唔計完成任務一次？

應該算

當1個人13分鐘執得出呢個數字 真係仲有人覺得由lv1打起係快過執?

拾荒者

美腿

無人打炎王 ？

你齊珠喇咩？
成八百幾千point喺到

齊喇
論pt大罷人癲過我 咩熊嘟寶嘟呀

我掛住機先 去食飯

入探索掛可以掛1個鐘頭

其實銃槍擴四同放四有咩分別？ 邊把好啲？
如果擴四既話用邊把爆鱗？

利申未掂過銃槍

佢地班999邊有得比

推 暫時仲有幾多位

仲有位？

一瞓醒就見到有人講我壞話

打法唔同
擴散普通炮擊
放射打蓄力炮

因為最快炮擊加上彈嘅出技方法係刺炮刺炮刺炮咁
所以玩擴銃可以考慮埋武器攻擊力

我WiFi 斷左
你地繼續 我順便休息下 山

要比番個小隊權限比掛機果個先 大家稍安毋躁

踢咗我既？又bug？

換leader

有冇隊

開多隊啦 -2

爛西火刀用落真係無想像中咁勁
瓜刀打弱龍的怪一樣都係強勢好多
而且唔洗保持無傷

重點係我覺得牙簽好柒

火太刀入手。 Thanks 巴打

去接受大自然的呼喚先

無人

落街買野食先

WC

而家個貝貝龍已經咁難打..24號拎Skin 果個...

炎王王太易玩了

擴4可以試下r7爆，因為你打射打射咁r7攻擊力高d
放射4可以用r6王，佢贏多一格客制，因為蓄力炮淨食炮術唔食攻唔食會心

Sor太多嘢做錯咗

k字頭輕弩巴打
爆咗部份大角同尾先好眠

對唔住食完飯唔記得補炸彈

一區爆頭好似都唔慢 但無得挖角

變左1lv

收到

仆佢個街Pc斷到想Del game

solo啦

眠手要留意住幾時爆部份角
有時喺一區/二區已經爆咗

係因為真係未爆一部分 定係我睇唔到

睇隻角有無一點點睇得出架喎 再唔係option入面有得睇

一早爆咗喇
再唔眠角都甩喇

岩先個場sor，冇拎一弓 大爆g

出埋火弓
差最後一把水斬斧了

原來有得睇

其實入到四區會唔會麻完再眠斷線爆打得快啲
本身鎖血入到四區8個爆g最少都2400血都未死
咁麻佢途中點都冇2400輸出
應該都唔會online打爆角

打多場去食飯先

好難講 尤其你拎大劍

你食幾耐？快既等埋你

廿場都過 未有雷弓火弓 眠棍 76
麻斬斧 火片 有幾把

最快都半個鐘

尋日有巴打教用小爆引爆所有大爆
再係佢起身時落2個大爆係佢倒地時手嘅位
咁佢起身時，2個大爆就會係頭下面
爆完2個大爆就收工

呢方法成功率好高，斷線後苦手可以一試

壕打法

但咁樣引爆做唔做到自己果粒9百幾傷

擦爛輝擦到啲爛輝大角多到拎去賣完夠退休

大團長在笑你

我無留意數字，但我次次都係用小爆去引爆自己嗰2粒大爆

家陣我地就好似非洲血鑽既力架咁

今晚11點你做緊咩呀？
我擦緊爛輝呀

大劍普儲都係得六百幾一粒

大劍算得係咩

火太刀

應該得mk牙石佢地邪教先會出事

真蓄唔係上千咩

會心就係
你打唔打？ 南爪食飯

2400真係好易過 一個人麻左輸出真係唔止600

問題係隊員斷佐之後血reset

兩三隻弓剛射 好快2400

仲未計眠左再偷射

唔係會計隊長同自己血咩？
都係虧兩個啫

虧3個
得隊長個隻會計傷 其他人既都同岩岩入4區無分別

其實偷埋一兩下剛射
冰弓係起身直接1 cycle秒

Thx bro

可以幫手掛機了

點解個集會區得咁少人都會彈咗去分流

第五把火太刀

仆街啦你

打左個6分42 覺得自己已經pick up返

有冇人用過雙刀爆角
不如開隊
4個人用雙刀

爛閪？

想問下r6王統係邊把來？
差佢同雷弓仲有慘爪槍未刷到

炎王咋 爛西真係唔記得d細節 依家睇下點打先

金色的銃 王

我比番個位南爪

唔該，果把係咪皇后嘅進化版來？
如果係我應該冇了

本身想訓 嚇到即刻醒佐

唔係呀 王係雄火樣
而且同皇后玩既野唔同

睇我幾好人 幫你提神

唔係玩全彈流 ？
即係玩斬擊流？

蓄力炮 禁實圓圈由佢自己放

on9 日夜刷足幾日都未出火弓 狂出重覆比我有撚用咩

咁比起全彈流輸出效率高唔高？

蓄力炮穩陣好多 淨係企原地射射射
但輸出環境許可的話 全彈流傷害應該係最高?

佢畜力果時係咪冇盾拉出來

少玩蓄力炮唔太清楚 印象中係冇
有錯屌細力啲

唔該哂你，等我刷到試試先

爆到
不過要有人扮忙我先爆到

#280又唔見咗

1區唔爆角金會快d 唔紅身好難打

出去剪頭毛 不打了

蓄力炮可以連續用(每炮10幾)，又可以接快速上彈直接再蓄力炮

全彈要接 橫掃>快速上彈>直劈>再全彈 （高低能差除外）

屌, 我一把都打唔到

trytry

唔爆角反而快啲紅身？

睇肉質 如果肉質係硬既就全彈>純劈>蓄炮
軟肉質就純劈>全彈>蓄炮
但安全性蓄炮>>>>>>全彈/純劈

擴插無咩點用過 我認為傷害同蓄炮差唔多 安全性都高既

我1區放胸 放1粒爆g 另外戈粒留2區前腳 就夠時間爆曬部位

打心口先快整紅個身

你用冰弓打紅隻龍？

爆G3粒+冰弓應該紅到

唔該哂大家，
我淨係玩過全彈流，
未試過其他，可以拎來玩下。
另外想問麻斬把r8唔係麻瓶，
用起上來會唔會差過工房果把低麻屬
但用麻瓶啲斬斧？

點解唔3個打既

hi

有無人可以帶我打兩場歷戰王炎王
打唔贏

唔會
r8 高勁多

打？

有冇斷線團
識打

我見嗰邊得兩個 咪合隊囉

psn

我也可以掛機了

妖禾

KwanLok Chan

你老母閪 一係就唔出
一係就連出兩把

等我返黎打

上麻係用屬解定係圓圈寙字斬？

見你地full 又懶得招人

咩功擊都上到
斬擊瓶輔助嚟
唔洗理佢都得
除非追求極致傷害

一陣幫你過

好
得叫我
不過我5點左右要出門口

明白，巴打通常係咪都係鍾意
插落去屬解？
我玩開盾斧慣左成日都超解，
玩斬斧果時拎惡靈都係係咁屬解

係咪太早炸爆啲爆G搞到爆甩咗隻角金

屬解要插啱位
插錯位會好低傷
插啱位其實都值得一用
我就係成日插個啲人嚟
玩惡靈可以改用鎧羅。角 斧
有多一個客製

1區炸角金的話 要人打右手 成日漏佐

咁可能難啲 事關我出左去食lunch

比炮彈打爆

邊個放到咁遠

呢把升左，係琴晚打到把麻斬出來想試下效果，
啲人好似話全game上麻接近最快係佢，
我仲有把麻鎚未有料客製

我唔會話你聽係bug刀男

你地個個位會判落手到

有冇巴打幫手炎王王
我可以做奶媽

有時條龍會唔啱位

相對我地擺果啲爆g，可能佢都炸唔中

打炎妃試下
你玩開匠幾

南爪冇挖到？

打熱咗條龍先甩角？

有冇party

有隊-1

果時玩惡靈白斬剛刃，
之後轉左玩重弩散三搏命流

今次炮彈又唔中

仆街又hang機

咁今晚？ 或者我睇下呢到有無其他人幫我手

灰 唔打住 訓陣晏教

原諒我

食tea先

其實惡靈玩到白斬會唔會犧牲太多傷害

入探索掛 希望一個鍾後醒到

留名 待組

夜晚再打 weak

果時覺得唔會，
傷害來講冇得同最頂級
重弩step弓果啲比，
但整體都算合格

面版數字幾多

我係有玩耳塞
你有冇玩耳塞先？

今晚返去先睇到

好丫 你返到黎叫我

我諗我要8-9點先得

999

達成度變返lv 1係咪正常

唔係條龍調查等級變LV1就得啦

溫打boy 我唔打住

斷線爛輝-3 留psn 我加你入嚟

呢個先喺

見PS4版2月果陣斬裂彈改廢左
咁PC版依家係改廢左未

廢咗，PC啲武器平衡同PS4版一樣係最update

有無人而加打一場炎王

喂，冇哂人嘅
6lv 場冇人打啦？

如果同場已經有人用炎妃輕弩..係咪可以轉返用鎧羅迅擊弩都得

得15達成度

其實如果武器本身唔差太多，係睇配咩技
煉妃冥燈輕弩贏在自帶彈丸節約，配裝上可以推高會心同輸出

呀..唔記得自帶彈丸節約

有無人－1

有無code

有無ching打貝
爛西打到悶

自帶呢個技能再加3－1洞
點都比爛輝可以速射電擊彈同水冷彈嘅輕弩值得用

陪你打

有冇bro可以carry我？

你開場一齊打？

我地咪有兩個巴打話打貝

比首歌我

好啊，比code你？

yes

878

今晚一齊玩？

個場玩咗5-6個鐘先變返1LV算係咁

邊個做開名
睇下係咪豬扮人

其實點解會咁

我明明喺集會掛機
有人在線爆角

其車放完炸彈 > ps button > spotify
已經係慣性動作, 點解可以錯

巧

但係集會區咁少人
我睇返記錄
應該係bug 咗掛

freeride

一入就拎報酬

Sorry 係我 自己一個打爆角唔記得離線 執緊痕跡

好感動呀

下次唔好 如果唔係你幾愛老婆都冇用
下次要搬你老婆出嚟祭旗

斷線爛輝場

執埋我抖陣先

仲打唔打？

我抖抖先

貝-1

啱啱先發現原來仲係未追到你

我想問開任務掛機係咩事
扮執緊
唔執唔緊要㗎
最多俾人小兩句

追爪爪就好

咁仆街

無無聊聊有啲想過隔離online打爆隻角

係咪條 steven

唔小心訓佐

貝貝-1

試下唔好

個app叫ps4 second screen? 麻唔麻煩？

初頭要連一連 之後每次都係打開個app就ok

賤

有無人可以幫手過歷戰王炎王
打左幾次街場都過唔到

反正嗰邊耐唔耐都會有人幫手reset返㗎啦

又要玩lf2 啦

擇名cap圖

一reset到lv1，d人會滾水碌腳咁走哂，我見識過
仲有開完荒無得打

何必呢
損人不利己
何況嗰邊都有其他人打緊

琴日冇試過走哂
今日就冇咩人玩

其實個邊姐係邊一邊

有冇巴打可以carry場炎王王

見識過啦
個個企哂係到等
一齊執快好多都咁懶

我都想打

大佬要翻工嘛

召喚臭jer

依個話題由佢停啦
難得今日和和氣氣
雖然少佐d po

又圍爐

星期四前都未擦到嘅話我打通宵

難得個po咁和平，由佢啦，不過係唔知點解冇咗幾個reply，連仔個嘢係咪壞咗

人類總是要犯同樣錯誤

其實個apps咁廢成日唔見晒啲comment
好難嗌交㗎喎

火弓 輕弩

有位個時明明都加人入黎打 都比人屌圍爐

其實r8係咪真係低機率過r7㗎…
r8齊晒咁濟都未出慘槍

有啲人冇份打咪話人圍爐囉

都未見過你玩弓

明明得我一個圍緊爐打邊爐 咁都要比人屌

有無巴打可以幫手過歷戰王炎王?

第3區比隻貝貝推鬼左我出去

整晒裝，但次次一滑步就唔知瞄咗去邊
廢事拎出嚟打俾你哋笑

其實你哋個瞄準同畫面設定係點教
我試過整「大型怪物優先」都好似唔多見有咩改變

有冇絢輝斷線可JOIN

夜晚ok?
圍緊爐

巴打有冇開集會

真男人

no jump no life

求過關 做住懦夫先
搵到石 一跳起果野就

我打到就死你入黎拎reward？

開工
求爛閪場/求邀

我仲差輕弩同眠鎚⋯⋯

阿jer10分內打死，勁到

我都唔記得有無set過
反正一定唔會禁r3 自動瞄準

我一齊打都ok,睇你

有好多位

無諗過呢個問題

唔放下psn 準備被遺忘

一齊打我會貓貓 唔好嫌我廢please

我都差眠鎚 雷弓 76

me過來玩okay? 但我可能包曬三貓

你驚我會貓好過

希望各位大佬唔好笑我廢

我出過5把76 7把火弓...

7把水弓先啱

你地打 我留係度 抖抖

開左集會

即到

斷線爛輝場
遲下開多個ac
用真名上lihkg

咁我收機 今晚再打

岩先驚無人企場

等我練下先

904同861

巴打 下次有機會打 我可以開多個ac長掛

我係淨低果件垃圾

2部ps4
定係有其他方法

3百幾防 會唔會一下秒

你好 我今日初黎報到第一次同巴打們玩
屋企有兩部ps4

影分身術!

其實屋企仲有第三部 不過部機係細佬嘅
無必要就唔用做果部

請唔請保鏢

請唔請工人

有無野打？乜都打

第日打 我可以幫巴打們hold場
互相幫助姐 大家玩得happy就得

haha

pc

yes 轉貼

外掛?

外掛係咪同步開放

一劍屠龍 有時都會見到

phone number ?

遲下真係要買返隻pc 版嚟玩玩

ps4玩正常屠龍
pc做大佬

癲既咩你地

唔該哂3位巴打

火衣 體力3 滿血 秒

有冇外掛係騎完條龍
可以控住佢周圍走

不過好奇問下點解唔好回血，有幾次差d死都回左

唔太明你講乜

1分為2刀炸

有個巴打有句野成日叫人唔好回血

haha 我個autoreply黎 以前呢度d高手唔比人回血

應該係人地奶 自動觸發的句子

原來係咁
我低手要回

咩破壞佢個底力果句？佢9up姐

個個打齊晒

無人開任既？無既我開貝貝龍

有無爛輝打

bug 小隊

呢到啲高手痴線嫁，你食粉塵即係搞到佢火事會無咗

好想賭

咁早打爛輝龍個人會痴線

好想同你一齊插刷

唔想破處住 係外面細細力刷下算啦bb

呢位ching 第一我唔係太明你講咩
第二 我咁岩今日黎 咩都唔清唔楚
um…就係咁樣姐…你有咩想法 就除你

砌番d裝先 好多都未update

唔好意思，冼咗入去添

有冇巴打係雙刀小王子
我有野想問

我未夠16歲嫁

痴撚線嫁你套裝 攻7看破7超會心3弱特3

我得13歲咋

龍騎裝op

child登仔

差把斬斧

仲有無人記得點正常打爛輝

你個名唔襯你既iq

斷線打法之前係執到lv4再打

第一輪盡力爆部位之後畀佢走，跟住第二輪先有機會爆角

1分為2刀都唔識，呢度d巴打實在太年輕了

po錯 依條先岩

依稀記得係10分內1區打到3區
之後返去執毛上
出到黎應該3/4 lv

未打過姐

有冇位

sorry 巴打 我真係唔識

打撚極都唔出賊弩

呢關好似係上位熔山？

bug 小隊很多

有冇爛輝/歷戰打？

有幾把r7仲難出過r8

ok

得盾斧唔洗解放有300水

gun

痴線

好難打

敊反到屋企

有無場刷爛西 終於整左把弩可以輕鬆打

有冇示範睇下

終於唔係水.爆破
係火弓呀

食埋飯join爛西

咁雷弓呢？

我都有火弓但係聽講冇Anj iii 咁好？

未有
想要輕重弩多啲

輕弩

火弓天花板高啲
蠻顎會多啲技位走盞

聽講 Anj iii 火攻 屬性高啲， 火弓 點樣天花板高啲

20會心 vs 30火屬+1-2個技位
睇你點樣揀 唔係追求TA極致既其實唔係真係咁明顯

用錯字眼 唔係天花板 係期待值先啱
火弓會心高啲

巴打得閒嗎？
我返到啦

我又食緊飯

你ok叫我

R6補洞最後一件
差R7一把 R8三把

有冇歷戰場

how to gun

痴撚線

yura 深海
我食飯先

打左成個禮拜都未見過有人用笛

你呢個禮拜打咩？
我呢個禮拜連太刀都少見
個個都弓弩

隱藏的新武器黎
咪少人用

片手表示

pc版，最近咪主線古龍同juno之類

其實係咪R8以下既爛輝武全部可以賣晒佢?

唔係

R7賊重弩！R7賊重弩！R7賊重弩！

#9

唔該晒

賊弩 雷弓 眠鎚 冰銃 差呢幾把就搞掂

新嗰把援擊輕弩好好玩

屌得援擊重弩

新嗰把出無傷
之後客製吸血
又有100%會心
啲傷害又屌打射擊

托荒嚟講長槍應該少過笛
利申笛托荒

R7慘長槍！R7慘長槍！R7慘長槍！

有冇斷線團john

有爛輝應該會多人玩恐暴慘爪

有無爛西龍團
想join thx

有無位

巴打ok未

托荒喎
好似要起碼過咗冥燈先有得打爛閪

呀sing 呀ben penny我食飯先 陣間再打

yes sir

ching可唔可以邀我
thx

Psn

有無拔刀弓達人評下
回復速度 Lv2 耳塞 Lv5 攻擊 Lv6 龍屬性攻擊強化 Lv1 看破 Lv4 拔刀術【技】 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 特殊射擊強化 Lv2 貫通彈・龍之箭強化 Lv1 的搜索結果1條(0.013sec)
全部位100% 可以點改
紅字附送

玩盡d 攻7 無傷3 唔要耳塞

無耳塞經常死人

加多3體力

同問
psn: raykitray

耳塞易啲射龍矢喎

好似有道理

有冇斷線團

你客攻定客會?

我識人之前教我砌左套 耳塞5 看破4 回復速度3 拔刀術3 無傷3 特殊射擊 2 貫通彈·龍矢強化 心眼 無屬 加裝備屍套龍3件同毅力效果

𣎴動衣

其實體力1 or2 夠做

斷完線開番GAME 隻野會即刻醒嫁咩
定係我隻寵打醒左佢..(第一次玩斷線 )

吸血

係隻龍背後射

不過要一粒拔刀粒

你點斷法呀? 有機會係拖得太耐

個人經驗 客吸血好廢

無攻擊 食完攻水差好遠

fatenomoi
thx

所以轉佐會心 而加110%
打算轉番攻擊

好似正係吸第一hit

有無傷3

個集會一早爆咗人
咁多人想刷，開多團啦不如

試下轉無耳塞戈套先

係咪冇人講野

回復速度 Lv3 攻擊 Lv7 龍屬性攻擊強化 Lv1 看破 Lv4 拔刀術【技】 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 無傷 Lv3 屬性解放/裝填擴充LV0 特殊射擊強化 Lv2 貫通彈・龍之箭強化 Lv1 的搜索結果1條(0.007sec)

客會心既話-20%
推看破4 15%+攻6 5%最好

客攻擊+6攻 太少 不了

感覺上遠武全部吸血都係垃圾

典解歷戰王炎王咁難打
用賊弩無次得 用弓又三貓

用耳塞係好用勁撚多
你耳塞擋左果下絕對夠你射辛辛苦苦儲返黎既200幾傷

梳唔知爆左人

係
你打
佢先會打

太刀見切

去睇全民造星讓個位先

放code 出嚟一齊打

鎧羅水夠唔夠做
未玩過太刀有無咩必要技能架？

搵4個賊弩可以sm佢

真唔真呀 我成日番工想打貝爺 歷戰王都唔夠打
有巴打幫手就好

參考你地意見 final 出耳塞攻7 101% 客會心的

或者邪教

用近戰打炎王成日會驚

真呀，放出嚟啦

迴避+不動 我信相油雞妹係輕鬆避龍吼

收工番緊家 一陣你地未weak 就打

頭先掃facebook見到4賊弩 但而家碌唔番出黎睇

你的隊友油雞妹倒下了。

用太刀

都係中2招就死嫁啦 用恐暴太刀打仲可以順便封埋炎王件火衣

龍吼個陣 滑一步龍矢 諗起都想射

太刀著耐熱衣幾好打

轉轉鎚仲好打

無見切 匠 心眼係咪玩唔到

已經終極契弟裝 耳塞5 體力3 耐火3

我覺得最煩係佢跑步拎隻腳兜我 扣又唔扣得多 但好難閃 成日踢我

唔洗心眼 用火太刀都唔洗匠

我著埋耐火衣係唔會死 但通常隊友會3貓

你都叫契弟咁長槍撚算咩
防7體3耐火3加護3防強5耳塞5防性

你有冇咁多攻豬先

爛輝炎王混著
火抗高又唔會暈

有冇場

歷戰王用恐龍申太刀打好d
追頭打的話轉區先要磨

係wo 屌 長槍先係等carry一流 多謝巴打 收工check check珠先

飛蹼幫到你

開過個爛輝斷線場 仲托緊場
都係麻煩留低psn

恐暴我係全攻砌裝 要體力3又要100%會心我砌唔到

想要火弓水弓賊弩偏偏就俾把火太刀我

恐暴太少洞啦
好難玩到攻守兼備
除非見切高手

有冇人一齊開荒 自己一個開到3lv

搵com3d2

我入黎開荒

你已被讀心了

唔洗強求100%會心喇
你都插左3體力珠

呢套點睇

請問仲有無位

PSN nemesis12061026

PSN:fatenomoi
thx ar

放紅瓶射唔洗心眼

原:-30%，客制會心:+10%，看破4:+15%，攻擊4:+5%，補正到0%。

然後拔刀3: +100%

心眼對貫通用處唔大 削弱左

心眼加唔到強擊瓶？

強擊瓶個距離預你射的距離就好足夠 唔洗加 塞其他野好過

擴四最高攻但射程最短，適合普通炮擊
放四最低攻但射程最遠，適合蓄力炮擊
擴四應該用鎧羅銃槍．水（好似係

讀心

我諗住拔刀龍箭時成日走到好遠
心眼可以幫補吓

野團傻西成撚日聚係粒彗星度

心眼唔係加1個身位乜

放棄 全部推薦武器差把雷弓就齊 但十幾場都唔出 屌佢老母

咁換走佢推攻擊力先

可以幫手托場

鎧羅弓．水無KO術一場暈8次完全屌打

弓蓄力解放有冇幫助

好似一個爆g定唔知一個身位 總之好少

好少會儲到4階

拔刀隊快到

HyperKirin

唔用強弓 儲氣時間長佐 射完之後硬直都大佐

可以用迴避斷蓄力，蓄力時無得擋
利申：用蓄力銃打貝貝龍

有無炎王王場 想打埋個5張整裝

全部斷咗

應該就係

再開？

go

gogogo

gogogogo

睇睇下圖鑑就斷咗

巴打code
唔想再打爛西龍

又睇腳趾

夠鍾執腳印

又hang

好似未夠人開多團
我擴住鋼龍幫大家掛下集會所先

Full 左？

巴打 把槍射到屬性彈就唔可以落無擊架啦

係
本身已經爆咗人

搵人開多團?

你哋開
我可以執腳印
因為我唔刷住

好眼訓

去左邊

有無巴打開？

你開
我中出

4RbXL3Ga4EdH 炎王王求carry

有無得跟

有正野自然醒

研究下先、玩甘耐都未開過

你依家打code 我唔玩了

岩啊

見到r8輕弩醒一醒 結果又中柱彈出

得兩條友

same....

有冇斷線團跟

等我一陣
我見你唔見左人
開左一場
我志在玩下

冇咩珠..陣間轉番先

想join +1 老手

三把火弓 笑咗

Bug小隊roy果團
幫手追隻前手打 3區如果我無落石斷尾既幫手麻斷尾

想join求拉 psn pakcok

仲差1

屌
比人強迫換妻

我掛緊，你可以單人匹馬上

今日有咩團帶新手

Bug 隊有冇位？
？？？齊左腳

狙擊?

又得

有 我同senya係果邊
但佢帶緊人
我比人換完妻無隊

邀我？

係我就唔忍

收到code了 入緊黎換妻

3條友A B C -1
我就入左去打
然後阿D返左黎
A B C斷完返黎入曬去

而加有冇位打斷線爛西？

巴打再黎

貓左次，sor

繼續
我應該12點先休息

火太刀
差弩

砌裝都砌到眼訓

威啦 齊爛輝係到砌裝

同問 唔想join野團

啲玩家咁嘅

走啦

唔想見到你

14種武器5屬 70件都砌死你

哇原來真係有

恭喜

邀左

4件R8武

查理其實可以轉返衣裝 唔洗著隱衣 無用

我知呀
成日唔就得換，同埋轉身衣我留4區用

浴解武器有冇機會出r8

第一次上黎....
有冇爛西團可以join?

終於

拔刀巴打隊
我 weak了
謝carry

個位..

太刀r8再撞柱

著翻件不動衣係2區比人燒

psn: alabafabio

掘到一金
報酬3金

巴打你開場

又睇腳

無知一問 有關同朋友組隊Party
小弟自從唔見咗PS4專用耳機之後
用其他耳機都只聽到朋友講嘢，我講嘢朋友聽唔到
想問係我設定問題，定個耳機問題？

打埋入
隊長打輕鬆啲

再打多三場，由上兩次爛閪龍打雷弓到而家，打左 132 場都仲未出比我，呢隻野讀撚左我心幾個月
我認輸啦 capcom

4RbXL3Ga4EdH 有無人打炎王

巴打唔入嘅

查理係咪尾區放少左爆G
同埋打多d前腳 無人爆

好似係penny巴打無放

我有打前腳呀
已經由前腳貫到後腳

Bug團可以讓一個空位出黎了

唔記得你psn

如果今日係第一日打爛輝2.0我會開心死 出左勁多新出r8

但全部重覆

入ed

WonderBoyeric

究竟你前4日做左d咩

巴哈講過同洗珠一樣
有哂預設順序
勤力打一定齊

我打左 21 場，出左一把新武，就係火屬蟲棍

即係預設左？但係時間問題？
但百幾場都見過係咪正常

請問有斷輝有無位？PSN："D D 1 6 9 9"
謝！

有冇斷線爛輝++

堅？

打到援擊輕弩可以收工了

想問下輕弩 谷高個會心重唔重要？

好重要

我見巴哈d人試左咋
信不信由你

有咩用？射程遠D?

同問，我用精神抖擻谷到 50%，再加重擊 3

有位join嗎?
psn: alabafabio

on9 high到負評左自己

今期有邊把武打得過？
so far 都係得火蟲棍，589 攻，210 火 20% 會心

你好似又負多佐一次

火蟲棍 你打緊3.0爛輝 ？？
Btw #9

暫時full左

如果係lv6 係咪區1唔好落石 比佢盡快過區好d

咁仆得街了 試過玩洗珠一次洗400幾行乜都冇

Solo先要1區落石

I know that feel bro

浴解武器會唔會到 r8

Paco你一係等多陣 我打多3場weak
Im 小霸王

thx

sor

sor too

me weak

sing爺

1 2區我柒成咁都5分內 你班癡線佬

我其實都訓 唔洗啦

柒到唔敢睇

人誰無柒呢

見你無覆，邀左第2個

油雞妹carry咋

Penny唔好1區爆角 打疾佢郁個頭就走
我地好多時大家共識係2區先爆角再爆部位

又想撚me

打晒好似係勁啲

我真心架 相信我

琴日佢話我同口乜兩個帶佢3人打到5分內
明明就佢carry我兩個5分內

次次5分鐘內都有油雞妹係度

點解成日都係得浴解既。。。

巴打下鋪最好等埋我地綠色字準備OK好先出發
你見我地未準備好就㩒出發 我地會脫離任務 我地遲咗入場 驚一區放唔切爆G

呢幾日都一日一post

thx巴打

多謝carry

Me weak la
有緣再打
岩岩幾次幾驚險
好彩無事

點解我次次打都出浴解 冇其他係我黑仔定點

頭先條路綫 最上面戈舊石頭唔洗爆
攻略張圖係錯的

打左幾日都係出浴解
一件r7 r8都冇

weak

讀心運作如常

姐係由佢連撞2舊石 ？

比d冷飲比油雞妹幫你祈福

我開始重覆拎新r8
我有預感今日會出火弓輕弩事旦一樣

有冇巴打可以答下我
輕弩 谷高會心有咩用

拎左成日 都係缺火弓輕弩

賣萌？

今日出2把火弓 都唔比雷弓我

好萌啊
我都要祈禱

信me 即出想要的r8

谷爆擊囉 你覺得會心仲有咩用

輸出型既 咩武器都要會心

求兩把r8 火太刀+援擊輕弩 事成後2000枝冷飲

屬彈谷黎比火龍套
物理彈谷黎比超心

Weak了 你地自己搵人開

成交

係咪有位?
psn: alabafabii

事成先比 冇d誠意

alabafabio

窮獵人 而家打緊爛輝儲錢買冷飲

識玩斷線？

識

邀咗

you are not alone

其實群組有冇得copy code

我連r8都未見過 邊個夠我慘

我次次都係入到黎自己打一次

原來弓箭招近戰可以跨欄

岩岩見到 學到野

屬彈好似係=屬傷（唔食會心）+物傷（食會心）

如果有埋火龍兩件更加perfect

無錯，屬傷係唔食會心
但火龍套發動要夠會心，而火龍套係提高屬傷
所以屬彈谷會心其實係為左發動火龍套

爆完尾一齊用爆裂 掉佢身 試下

有咩用

2區搵多支輕弩幫手打頭，得我一支唔夠力
倒地之後如果係射電擊彈試下係佢前腳同後腳成一直線咁射
屬彈有貫通性可以一次中晒前後腳
我主力打佢右邊，你地爆咗左邊就幫手打右邊

test會唔會快d轉區

好多野試出來 你地而加刷緊條路線 爆邊舊石埋又係試出來的

落2區個part都係

依家d打法 有8 9成都係油雞試出黎

各位觀眾，14條煙！

第二行第四把肯定係王銃

佢痴線嫁

睇過，唔係

滅龍石有機d

係精神既

前2場我都有掉石頭 無出現卡好耐既情況

窿左2or3次就轉區

岩岩又發現新野弓箭跨欄

滅龍石係咁打疾佢

我每次得2 3把咋

sorry 第一次咁打唔識

而加可以肯定地條件有2個
NPC個對話一定觸發佐先
落石對比麻痹來講容易觸發佢出現痴線佬形態

我唔打啦

1區最好係佢鑽地之後先落起爆龍爆
太快落會自爆，所有爆G都無晒

3區爆完大角一部分同尾就唔洗再打喇
會鎖血

4區有人死咗就最好等埋先眠，因為佢行到黎隻野會醒咗，佢會打得好辛苦（wonderboy 仲要拎太刀 ）
同埋未斷尾就追尾打先，驚大家錯手爆咗角

辛苦了

應唔應該觸發？

no

似乎真係關事wor

試多幾次

癡線佬係指佢係3區係咁出大技 勁拖時間

等包膠

多謝巴打 下次再打

斷線爛輝仲有無位

想問下多唔多巴打用pc玩
新黎報到

感覺有效 滅龍石最明顯
其他石唔知有無用

有 不過唔知夠唔夠人開多隊

我都要weak了
Penny 巴打你試下join 呢邊

爆裂感覺無乜用 滅龍石3-4粒會窒一次

Bug 小隊得返4個痴線佬

你地果邊爆唔爆
我呢邊得返一隊打緊

唔好扔太頻 同埋出大招都唔會疾

1隊炸

麻痹期間掉都無用 同埋唔好掉頭

大技可能要用返爆裂？有印象講過出大技個時扔一種石會成條龍訓低

頭先有位penny巴打同我同隊
唔知佢會唔會join你地呢邊

好似爆裂結晶係其中一種

想要滅龍石個陣唔見有 咁都要讀心

岩岩執到可燃石扔手 好似都有用

Btw 要weak 你地加油

我覺得重點係整疾隻野

有無人一齊打貝希
好耐無打mh

踢小蟲會有

戈個cut 要掉頭 同依個硬直唔一樣

你地個邊有冇突人

1隊4 1隊3

收工跟機

我地2 有冇人刷爛西 要識斷線 留psn

定係我地過嚟，3隊3個咁樣？

邀左你

搵左人 不過可以過定黎既 呢邊冇晒人

搵到人咁原封不動算了，夜啲唔夠人再搬

刷佢老味

3區斷尾後掉佢滅龍石 or 其他石頭 試野

多謝 第一場就援擊重弩

3區唔係好見到啲石頭係邊

2區踢蟲

踢d蟲會有滅龍石 2區入口好多

開波跳落一區前執住20粒石仔先啦
去到3區吊佢地尾行就會見到㗎喇

我覺得可以爆尾前射定一兩粒 窒與窒之間都有d時間

這些機會…

1000